{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000108914",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하이오션경포"
    },
    "text": "鏡浦初の生活宿泊型レジデンスホテルで、ホテルでも我が家のように快適に滞在できます。 鏡浦海岸と鏡浦湖が接する最高の立地、山と海、湖をすべて備えた天恵の観光資源が周辺に密集している江陵観光の中心に位置しています。 鏡浦台海水浴場から徒歩3分以内に位置しており、客室数は161個です。 案内支援言語としては韓国語があり、確認事項はネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブ利用可能だということです。 宿泊施設の利用案内には、チェックイン15:00以降、チェックアウト11:00以前であることをお知らせします。 寝具の追加時、寝具当たり22,000ウォンであり、寝具数量締め切り時、当日追加ができない場合があります。 エキストラベッドはホテル内に別途なく、客室内での簡単な調理が可能ですが、肉類(焼き)、魚類(焼き)、海産物類などの調理は禁止されます。 無料駐車場が提供され、満車時に無料公営駐車場を利用するよう案内しており、無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現場で決済します。 ペット同伴は宿泊不可であり、ペット同伴の場合は退室措置となり、客室整備費用が請求されることがあります。 訪問者のレビューは宿の良い位置、きれいで施設が良いという点に言及があります。 チェックインやチェックアウト時間、寝具の追加料金、調理制限などが便利な情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "当ホテルは鏡浦海岸と鏡浦湖に接する最高の立地に位置しています。山と海、湖をすべて備えた天恵の観光資源が周辺に密集しており、江陵観光の中心地にあります。"
        },
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "当ホテルには161個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "当ホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっております。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1つにつき22,000ウォンです。ただし、寝具の数量には限りがあり、当日追加ができない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルにはエキストラベッドは備え付けられておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で簡単な調理が可能です。ただし、肉類や魚類、海産物の調理は禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場を利用いただけます。ただし、満車の場合は無料公営駐車場をご利用いただくよう案内しております。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。追加料金は現地でお支払いいただく形となります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の宿泊はできません。ペット同伴の場合は退室措置となり、客室整備費用が請求されることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 458
    }
}